覺唔覺越來越多人用Have fun 做出軌既理由？

自己明明都有另一半、但成日都話搵下男/女人話只係have fun...同一時間拖住幾條女/仔就話玩下啫，唔係認真既。

明明成日ig 都po 哂男/女朋友既相但係仲係溝到其他女女/仔仔...點解啲人單身見到條女/仔有另一半都照溝...？
即使自己既男/女朋友對自己幾好、幾錫你但都好似唔心足咁...係咪要一拖幾先可以滿足到自己空虛既心靈？
唔通真係「而家唔玩等幾時玩？」

你係咩人咪識咩種類既人囉
我身邊就好少聽啦

Fun你老尾閪咩
根本就係鳩/閪痕
又唔想俾人話唔認真 話濫
咪拎個藉口出去玩
分分鐘fd同fd出去飲嘢都可以扑埋
第二日當無事發生
搞到啲男女關係咁撚複雜咁撚淫亂